連登仔快啲入黎投票

居然俾藍絲推到50-50！大家快啲投票

We Are The Champion
Fighting For Everyone
We Are The Champion
Fighting For 香港人
We Are The Champion
Fighting For Everyone
We Are The Champion
Fighting For 香港人

推

推唔郁
但票已投

投